劉華唱歌都好好聽，好有男人味

雖然睇親劉華唱歌，都有種推啲唔識唱歌既老牌演員出黎唱咁既feel；但認真啲聽其實啲技巧同感情都好好

Btw唔好貼放不下你是我仆街

我淨係發覺
佢啲歌有回音先好聽

即係本身太實唔夠穿透力

真愛是苦味

留住你一吻